電話壞咗 見到一個剔唔好以為我block咗你

冇咗你電話
唔知點先可以搵得到你
如果你見到個post不如打個電話俾我
而家呢部係舊電話開唔到Whatsapp
或者你可以用我電話number搵我tg send個msg俾我
除咗開post之外我都唔知點樣搵到你
我唔想喺你臨走呢個月以為我嬲咗你

快啲打俾我啦

以為呢到fb呀？

冇fb
有都唔洗喺度搵啦

我好弱智咁用我僅餘記得嘅號碼拼湊試下打唔打到俾你
結果全部都打唔通

喂我知我尋晚啲態度其實好差
我知我死港女亂發脾氣
希望你唔好當我block咗你

你唔講你全名點相認到阿，屌你！

做乜撚

咁似既

要知就知㗎啦
全名佢知

有幾似？
如果真係嘅咪打個電話囉

食屎啦八婆

我知咁搵真係好渺茫
希望你見到我冇覆你whatsapp會識主動打俾我啦

放心！冇人會搵你，你都冇朋友

唔好block我呀

請我食花之戀

好想樓主唔見我電話=.=

曲線想我背你電話？

你會唔會打嚟呀其實？

我哋係咪就咁失聯？

YS

yes wait me